點先為之係相處落舒服既人？

當拍左幾次拖 知道搵個性格夾既人有幾重要
咁到底係咪性格夾就相處得好好
而世上係咪真係有一拍即合既情人？

有一合即合 不過佢當你係FD姐

一拍即合

可能都係你覺得一拍即合

一啪即合

睇黎你唔明我既情況 再見